運動鞋for gym

絲 想買對鞋for 做gym
有無推介

有興趣under armour
有無巴絲著過？覺得點

onitsuka tiger

是但買對舒舒服服就得啦，都無人會睇

就係事旦買出左事
有街跑開 個底好快玩完

見有人著拖鞋

tiger啦 認同

呢個體位幾好

係gym做咩類型既運動先

我見過有三個人著拖鞋
布鞋無所謂
但係著拖鞋唔尊重場合

做gym尊重咩場合
唔講以為去飲

00後？
見過三個全部都係00後
著拖鞋入去舉一下又吹水

00後原罪
利申90後

係咪講中咗你
咁大反應嘅
拖鞋仔

回力鞋

我95喎sorry
你99就99啦
仲話人on9仔
咁大反應嘅
著拖鞋做gym咁柒
舉兩下玩10分鐘手機咁
我都見唔少好似你啲人

如果唔係康文署唔俾
我直頭著皮鞋做gym
講真唔做腳根本著咩鞋無所謂

ultra boost